有冇人覺得百事好飲過可樂

祖國又贏

吉野家嘅百事

吉野家職員

大企業kfc 吉野妹 都係用百事 好好飲

咪一樣

百事都係可樂
你係唔係想講可口可樂

同意，百事好飲d

百事 好飲d
但我更鐘意沙示

明咪得囉屌

點知佢話百事有可樂

知道百事做過嘅衰野之後，唔想支持

同一道理 屌狗 = 泥妖

小妹要求你道歉

你話有村係雞 我就謊

百事有可樂喎

道歉啦撚樣

我地兩兄狗既事 關你咩事

你係咪睇電視

你屈我姊妹屌狗就關我事

以前外國做過測試

用紙杯裝百事同可樂比人試, 個個都話百事好飲d

但事實係, d人都會照舊買可樂

百事真係無得輸

我係兄 你係狗

百事夠多氣同甜啲

餐廳既百事好飲過可樂
平時買就可樂好飲啲